炎柱之死果種震撼10後唔會明... ______同佢比根本垃圾

樓主走先，呢度我頂住

洗撚你幫我頂
我出坦裝

冇錯 當套作品有咁上下歷史就會有好多自以為好成熟既老屎忽出黎話舊作屌打
10年後 又有套皇道熱血漫搞到滿城風雨
到時就有好多老屎忽話同鬼滅比差得遠

何必浪費時間比較幾嚿屎

其實呢句有小小炎柱feel